月入五萬銀行狗 日日訓唔撚到覺

屌你老味 壓力大到訓唔撚到
圍爐求指引

壓力來自？

入左幾耐行

咩位咁大壓力

日撚日捽 老闆又唔知自己想點
番工無意義 日日挨騾仔

5皮都經理級
好多野跟？

Frontline 😊

Teller? 轉bo啦

太多鳩野跟 要做既野反而無時間做

交啲戲咪算，佢都係做戲啫

我落去做teller你比5雞我

做rm sales係咁，條數大到cls

鳩野叫人做啦經理

交撚哂啦巴打 唔知係咪太有上進心 好撚上心

老實講食得鹹魚抵得渴 試吓分析下自己邊度做得唔好 努力做好啲 真係頂唔順就轉back office 啦

有無好路數

學咗咩要求120%, 下面就會交100%
Cls公司

D細做野唔生性個下死

會成日失眠

想知係咪今年銀行界都係呢個氛圍

又唔係叫你唔上心，只係你要明有啲野只係指定動作，就好似見到人講早晨咁

屌不要再說了

咁就死喇，咁樣個個都會唔生性，因為你會做埋佢

巴打好有經驗wo
睇緊Team?

如果轉份2皮半嘅
收工就收工
返工一半時間玩手機你制唔制

我唔係銀行界，只係官僚嘅野，度度都大同小異啦

依家呢份工過幾年10皮 2皮半點搞

恭喜定先

已經答咗自己

you are well paid for it

但又唸深層 10皮都係無用 都係打工仔

老闆心態wo 屌

good啦
你都自己揀好咗啦
有得有失啦

10皮已經好過好多老細啦
仲要穩袋喎
做生意可能要嘔返出嚟

香港地 一個招牌跌過黎都死幾個wo
坐我附近個個都10皮以上屌老味

你孭5皮就要承擔呢個壓力啦 唔係比5皮你做乜

Rm/bm 出得呢份糧預左架啦
要做薪水小偷做國家任務咪去中資囉

食cbd

有唸法

訓唔到wo大佬

咩rm? Retail果d定係商業

咁你咪轉份訓到囉 西臭又奶

而家d後生仔真係想當年亞叔我由大陸游水落黎香港都未嗌攰呀

Same
不過又未去到訓唔到覺既
調節一下心態啦

又唔見我會咁

樓主做咗幾多年

retail?

佢唔生性就你做埋, 咁我都唔生性啦

Btw 月入5皮計埋incentive bonus ?
如果係你都係junior je
咁快頂唔順咁不如轉role

CIB dls

香港地番工講意義
出糧有錢洗咪意義囉

我寧願遊水

你鐵人點撚同

瞓唔著咪啱囉 順便炒吓美股

失業壓力仲大

樓主有無女友

唉 可能我人太好

唔係retail狗啦

乜撚野 clb dls

唔係retail 狗都訓唔著，你早quit 早著

睇黎你唔係行家wo
CIB ah

唔好咩都攬上身
上頭屌你 你受哂咪屌你下面嗰個
唔係比幾條𡃁你睇有咩用
利伸 食物鏈底層

咁都唔係太高位啫
又唔洗孭數
大條春咩

屌那星

依個世界咁多short form，撚知你講咩咩，間間bank 都唔同架啦

唉 細路我輸態人虛比次機會
日日8-12無停

你唯一可以做嘅就係調整心態

老土啲講 食得鹹魚抵得渴
五皮野包埋咖 唔係比咁高價錢你做咩

做議員?

打份工做呢d爛好人冇撚用架佢拍拍籮柚早收工唔會多謝你
你𢭃多佢三皮就係要你識分配佢做乜架啦, 唔通你升撚左, 你下面嗰班又唔生性, 你又揹多層工作上身咩

過幾年10皮係點計

五皮買起咗你成個嘅人生

都係果句 落場砌果班仲慘
雖然人工可能高你好多
但隨時中槍
或者奶大屎牌都無
你好幸福啦

所以咪訓唔著囉

你自己都識講啦
咁咪試吓唔好咁好人囉
做好人人哋又唔會多謝你 就算多謝你公司又唔會俾錢你
出嚟做嘢唔講金 唔通真係同你講心咩

I know that feel

一個月係咪要跑百鳩幾萬？

你邊間？retail frontline定 commercial 先？
過幾年10皮要睇你升唔升到2個grade
愈上愈難升，個bottleneck 好快到

做rm 慘過食屎

會唔會係你唔識得享受生活
月人五萬生活質素應該有返咁上下

銀行如果d細既做錯野咪又係上面頂 硬食

過幾年就十萬 我都係慣咗準時收工，幾錢人工都好要我恆常性OT我唔忿氣的

請問一個月要跑幾多數?

香港金融服務業搵五萬以上無得點享受生活嘅人太多
Big 4 ibank 銀行基本上一大堆人都係咁

睇邊間同做邊個function la
Btw 而家retail rm 好似incentive 機制改左，出好少咋喎
我見班retail個個都想轉commercial
Commercial 想上gbm

teller 點樣5皮

跟隊
我都得

Google左 估計係BNP

commercial都唔好做咩？commercial應該無retail咁慘掛

搵5萬在中環真係一個招牌跌落嚟壓死10個8個，未計b仔
20萬月薪以上個班鬼先係精英，先有條件講咩work life balance

做得sales類型係咁架啦

呢個玩法都好幾年喇

樓主 = attention whore

我制喎真心，lur飯應tim

又要曬人工，又話大壓力，唔中意咪quit 囉

一係低頭一係走頭
係咁多

既然瞓唔到覺，不如揾多份嘢做？

I know that feel bro
我會同自己講
1日有24個鐘 我唔信做唔晒啲野

樓主：好撚大壓力啊！日撚日俾人捽啊！
Also 樓主：過兩年10皮喎
心諗 咁你想點撚樣啊

食屎啦
大把人俾狗屌都冇咁多錢

銀行跑數係基金嗰啲？

樓主fg?

利申 fg 60k

做得rm預咗 頂唔順咪去做ic 囉
但係跑數其實唔難，難就難在又要跟compliance 又要做admin嘢

其實樓主咩壓力嗰d，份人工真係包架wo，除非你話人工得9000咁仲有討論嘅價值

樓主想講自己會過幾年因失眠猝死街頭，月入帛金十萬？

一年升一級左右
認真講，樓主你現階段應該最輕鬆，
條數大把人會睇住
壓力點都未到你食
你唔改一改你 年少氣盛心態 遲早中招

如果你係有億萬父母/親戚/人脈，唔洗做都得 當我冇講過

你個名

你唔教佢哋自己攬哂佢
佢哋永遠都唔識
咁你有冇叫佢哋學吖？

咁你做得大rm收得呢個人工預咗
同埋你每q派錢都應該有至少半至1個月糧，如果中資/外資(唔計大貓)，應該仲多

都係嗰句，大行頂唔順咪轉細行做，或者轉ic/做bm捽人

corporate and investment bank?

不過未聽過ibank友會用"卒數"呢兩個字

揀左就早D訓 因為為錢
唔係咪辭再搵下份

原來曬命post 你慢慢自high

想哂命囉 一邊同人講好辛苦一邊講搵好多

中資、外資?
5皮唔高唔低預咗做磨心
睇你乜心態 想搏就開始學搞政治

現在銀行係咁 大把人候住你個位, 真係幾百人爭隻燒雞翼

佢想曬命，話人知佢搵5皮（10皮），佢真係覺得辛苦就會想quit啦

睇Disney嗰套Soul, 加油

有幾多人無5萬月薪

Bo 就玩長時間加俾老闆屌，仲要少bonus

Retail 有d 前人刷咗嘅歷史業績，你老闆要係疫情下破咗佢

樓主過兩年年就十皮 故掂你地自己先啦

睇完都唔明其實係做咩

睇完都唔明點解過幾年會十皮

轉工囉 ，5萬嘅工好易搵啫

加油呀💪🏻💪🏻

你既然揀左錢行先，就要承擔呢啲所謂壓力，根本微不足道。如果你而家咁就嗌生嗌死，啲錢搵埋可能都唔夠你求醫食藥

邊間銀行teller有5皮

分行RM ...

我都想訓唔到覺

做銀行too
有返工無放工，好難頂

當初比心機讀好書去做 Legal 咪輕輕鬆鬆鄧子峰囉

有五萬蚊又話無意義
個意義咪果5萬
如果5萬蚊你唔要都罷你quit左啦

考EO/ACO/CA/PO/foreman/AA3/小販隊/ATO/見習技術主任

咁或者樓主係想同月入10皮既連登仔取暖姐

你老闆知自己想點，佢就係想日撚日捽，目標好清晰，沒有最好，只有更好

收人5皮就攪到日日訓唔到，有錢無命享

老細問題 鬧長命啫 巴打睇開啲就輕鬆 過來人
你睇下啲老屎忽咩心態先

估唔到咁多巴打琴晚都失眠
感謝一眾人生教練

我又起身開機啦

九點未到就開工

証明你唔適合做

連登仔fg 出黎hea 下都5皮
真心唔明你有咩咁辛苦

有錢咪去叫下雞發洩下，放工做下運動，自然訓到啦。

連登多神人 我傻系一名

唔屌唔知身體好

有冇種賣鳩咗個靈魂出去嘅感覺

so ,你又唔想轉，又唔調節心態，自己攞黎

搵個雞碎咁多比撚左條命出去

做緊政府工officer 月入五皮半
冇壓力 日日番去指揮啲細

葡萄

搵十皮八皮都上黎圍爐
好多人做到狗咁都係搵兩皮

咁抵鳩你死啦，十皮野係度呻，屌你老母早啲乞食啱你

我同你同行 人工少你一半
都係煩緊一樣既野 點睇

希望樓主見到

共勉

大rm個啲5、6百萬⋯1日

我食左安眠藥5年了

廢

下 唔好講笑啦 做得rm生活質素都唔會好

5萬都失眠
好廢

努力

8:15返到 又要面聖報pipeline
收又收8:00... 一日三餐都係公司食

正式咩數個個係佢老細同老老細

做RM搵5皮銀行轉其他位多數減人工，盤數始終Sells主力幫銀行搵錢其他部門係洗錢多

睇樓主個樣唔會捨得份糧

sales基本要搵到嘅錢

講撚到咁簡單 冇人辭職啦

份份工都係做狗架啦
五萬咪算幾好囉

五皮求其都搵到，人地做rm講緊球幾一年，你就5萬一個月訓喎唔到手，番去辭職好過

咪就係囉
冇壓力唔辛苦準時放工
想收五皮？

加左110% target 只因為上兩季爆數
人工又唔見你加10%

手乜撚野機呀

如果少兩萬但無咁大壓力你OK?

政府工得
就算搵到8-9萬都比私人工輕鬆

所以咪幾黃都要簽張嘢

我個仔月入7萬，每晚放工返嚟第一句說話一定係：唔得喇，真係要辭職喇，攪唔掂！

底褲黃咩
最憎人話自己黃又做緊公務員

Ching 分左 都唔一定做到架. 架架要𥄫到實一實 仲慘撚過自己做, 不過學Ching 講 幫佢做埋你仲慘. 呢d 下屬係咪炒9左佢算？

下下要𥄫到實*

做邊間寶號？

好多人都係咁 🐵

d錢唔知點洗？

講真50000 就訓唔著
50000真係一入rm到數就有咁滯

一係你無數，一係你俾自己太大壓力
再唔係就覺得對客內疚

你覺得自己係邊種？

我就會建議每季出commission個日，同自己做下心理輔導

例如：心中同自己講聲，值得的，我搵緊同齡人搵唔到既錢，香港無錢慘過做死， 得閒內心笑鳩d窮撚

幾work

不過就唔太建議用黎買名牌去減壓or 自我滿足

存錢 買樓買樓買樓啦
咁就會有好大滿足感

利申：2x歲年薪百幾萬rm

樓主話主要壓力來自19上司

佢擺到明係RM...

你真係唔識嫁wo...

定個人生目標比自己 有能力做就唔撈 當年我都訓唔到教 起身100個唔願意 唔想唔敢睇電話通知

希望你快d搵夠轉到行
跑數跑得耐個人會崩潰

利申：30頭大貓前RM
唔駛跑數，準時收工
年薪球半， compliance

搵得5萬無得訓，根本唔值

Compliance年薪球半? 巴打轉身轉得靚喎

雖然我唔太信30頭 rm轉compliance 有球半年薪，仲要準時收工，如果真既，真心恭喜你，好成功！

不過都認真答你
我唔信有一份銀行工作比我而家舒服
幾年前已經轉離左retail
而家係某銀行pbrm
基本上同幾個大客得閒食下飯同佢地去下揼骨飲酒
然後幫佢地落單已經搞掂條數

由2020年開始，接近一星期靜係番一日工
然後我地所謂既wfh ， 真係唔洗做野

就係有人唔適合做戲子麻，個個識做戲CCTVB都執左十世啦

其實要轉真係唔易
做retail RM真係慘過死

不過最緊要你依家做得爽就好
始終大家做得sales都明花無百日紅呢個道理
一定係想上岸

我果陣就係眼見身邊果班俾人捽到不似人型
自己又開始覺得跑數呢樣野真係唔太啱自己
所以開始讀埋個LLM，減人工轉department

好彩既係
有熟人介紹轉得到去做AML
一切都係運。。。

但起碼個人開心左
唔駛再對住個target做人

單睇你份糧 連登大部份人都比唔到建議你架喇

個個sales都係咁

佢俾人捽數既畫面仲撚慘

最狗係到數都無用
佢要你兩隻i 都到先出得晒commission

單腳少勁多

5萬應該冇咩壓力wo, 你果間咩銀行呀？ 成條curve 咁底

唔好有錯覺

政府工舒服嘅其實真係得CA/ACO

3皮起薪嘅Segment A rank已經有返工冇收工

我日日準時收工
利申：pt33
對比差不多人工打私人工既fd
我完全覺得工作量差好撚遠

你PK啦！DLLM!

壓力來自太多正妹？

compliance 球半

樓主又話壓力大瞓唔到叫你轉工又話過幾年有10皮
唔使做嘢比10皮月薪你好唔好啊 come on this is HK

我都係搵5萬既銀行狗，但無咩上進心，個位唔會過幾年就十萬，志在輕鬆無壓力，工作性質又係自己鍾意(我做risk management)。精神健康緊要d

Teller 個人工都成日準時收工唔到啦

學下stress management

開眼界

咁你食得鹹魚就要抵得渴啦

公墓猿洗撚做咩
成班柒住做

做多幾年 夠錢就炒股啦

人地拎7皮係做到狗咁，政府拎7皮就算OT都冇出面咁辛苦，所以幾多人想做officer

應該都算好高級

5皮咁少唔使咁上心

可能響 Axe Capital 度做

畢竟果度嘅psychiatrist b仔都過百萬鎂

Budapest 個個？

唔會惡性循環？ 身體適應咗，愈食愈難瞓

完全唔值

This is HK, so ?

Retail RM狗，本身計哂所有野搵八萬左右，今年轉制可能得六萬，好多都都想做specialist hea下算

ching 搞咩

八萬會唔會做死

小心留意呢個account

算係輕鬆做嘅，都有d slack hours
當然前題係有正常數同老闆唔憎你

specialist 人工大約幾多

BO 4皮 幾年之後應該都係5~6皮左右
不過冇咩壓力晚晚訓得好好

咪五萬左右，不過真心hea，好多人會搵下side business

corp bank?

銀行變左傳銷公司？

兩睇啦
大部分政府officer 成世kick住係8皮呢個range
樓主過幾年就十皮 唔同level

都市傳說黎 我識果班就唔係咁

無疑政府工入面佢地係比較辛苦
但好多做政府工既根本冇打過私人工 出面大把人做到隻狗咁先2~3皮

唔中意
quit囉

好奇想知樓主邊間咁捽
利申同行rm

睇你點睇 樓主果啲工你捱到幾多年先

政府officer 8皮其實已經好中產啦 仲包你做到退休
如果另一半都係政府officer 黎緊幾十年個個月穩袋十幾皮 一生無憂仲想點?

Manager grade ?

爆都係10%

wfh

唔係 manager對落果條友
同埋嚴格黎講我唔係做bank 我只係係bank入面做野

應該咁講 每個地方嘅工作文化都唔同 每個行業都唔同 你選擇係呢個地方做嘢你就要有心理準備 食得鹹魚抵得渴

Quit囉

瞓唔到覺抵撚死
好快甩晒啲頭髮

呻下都唔比 正常人幾錢人工都會呻架啦

其實係咪間間都係咁玩
無論咩時期個target都係上升
我果到上年咁大獲個kpi都照升
仲要已經唔係retail

早兩日跳樓個件4皮經理

正常都係，我嗰間都係計個total revenue 比舊年升8%咁上下

算厚道

冇話唔俾起 只不過唔好叫你轉工你又話幾年後加人工咁即係想點 btw 銀行啲bonus今年多唔多

5 萬蚊 出糧畀你坐 counter 幫阿婆打簿好無 ?

人地用 5 萬蚊買你精神健康
你做咪即係接受囉

呻乜鳩 ?

辭職吧

出面你要keep住有8皮output到退休你估好易？身體有病請個大假就唔洗諗，加上政府個inflation唔識停咁係咁加，仲有CSPF max 25%，如果樓主跳到去下個stage做director rank咁就梗係過到十萬，commercial人脈呢啲係政府公務員冇得比(除非你AO)，但係幾多人卡住係呢度唔上唔落

你confirm左唔諗住升，可以唔OT面皮夠厚鬥A字膊根本無人搞到你
做得辛苦一係未confirm一係自己有求甘願比人捽（求升/想之後埋好位/返工近）再唔係就太在意人地講閒話

私人工唔係搏表現，係連求生存都好辛苦。你會驚無左份工驚比人寫花file轉下份工難

識唔少fd比較下，同一人工政府工性價比係無得輸
年終幾多一入就結婚/生仔

講到尾都係睇部門睇位

利申: 兩樣都做過

過唔過到壓力測試先

9 嘢9 做，集中做啲緊要嘢，你精神太緊張好易出事。

Big4 SM grade?
識人都係一球鬆d

8皮幾
仲未計兩粒時住宿舍
放租自己層樓既租金
仲有萬幾蚊housing 又未計
仲有萬幾蚊mpf又未計

sm 有撚球半咩

咪話1球鬆d
好奇想知個位巴打做邊間compliance 有咁多

收人工唔洗做野?
去做義工咪無壓力垃圾

ibd asso grade

買左樓仲可以住宿舍？
我朋友廢時等宿舍，直接買樓
利伸唔識

點解唔得
我個fd住宿舍住到兩粒一
放租放足咁耐
不過要結左婚先有宿舍

俾呢舊錢真係洗盡你

唔關經驗事，有腦細嘅地方都一樣係咁架啦

樓主咁撚串真係抵撚死

compliance一球半以上 畢業出嚟開始做 做10-15年應該有啦 做ibd仲多

真 人工高唔係無原因

介紹黎開心下好喎師兄

我俾人日捽夜捽都係兩萬頭咋
仲要今年咁既市道人工又少1/4
好撚想唔做
日日起身第一件事諗既就係可摸耳唔做

政府太屈，五皮嗰個返工訓 vs 私人七皮做狗

做得老細下屬錯咪屌下屬
平時淨係睇email 上fb
有邊個唔係咁

屋企無壓力就搵過份工
搵4萬可能唔使咁辛苦

連登fg價咋喎

黨鐵細站站長
日日返工炒股
好似做保安咁9坐

用虛擬銀行好過 存款高息 處理手續又快

講到尾都係鐵飯碗 除左唔肯宣誓根本唔會炒

咩叫住到兩粒一？

黨鐵個網見唔到有招聘

如果只係有些少slack hours咁都值得繼續做啦
係8萬跌落6萬呢下仆街

高級幫就要還宿舍

個badge 2粒1瓣

師兄介紹我入去 每個月俾返2千你 俾2年

如果窮撚去做到大幫都賺唔少買到樓 還都合理既

你讀埋個LLM都唔易
返住工讀書真係想死

Director grade實有
不過係咪真係講到冇壓力就未知
佢有LLM 係手，做legal係真係幾正既如果英文好

原來D RM咁高人工

間宿舍成千尺
正常都冇人想還
九龍塘又有
西環柏道又有
你教我點買個度既樓

咪係 人心肉造 邊有咁易

我月入1萬都係咁既情況，點算好

月入四萬公務員JJ，日日番工冇野做

有乜壓力

做銀行=嘆冷氣，玩女黑絲下屬又一日

出面上到十皮另一個世界啦
medical / housing 基本野
比你借120倍超低息買樓
市好出到成球野bonus
三字頭搵到十皮野既人根本唔會想入政府妹下妹下

所以咪話打政府工有幾何出去撈到一樣人工
私人工搵5-6萬都勁辛苦
政府工笑而不語

咁快上到有小朋友

講真如果無經濟壓力既 真係及早轉行
果種壓力真係唔係人咁品
銀行狗愈黎愈難做 條數愈黎愈大

本來唔信你RM 轉compliance 有球半，見你有LLM就明晒 加上前幾年compliance 又好景，呢個人工你係醒目應得嘅

un un腳收緊強國5萬租一個月

我個量已經加到醫生建議既2.5倍

好憎呃呃哄哄，唔係做唔到，但好有罪惡感，供緊樓，老婆失業搵唔到工，唔可以無左incentive，係有back office轉但人工要減，只好繼續去做演員，一個月平均係有6皮既，但我真係好憎自己同埋覺得好對唔住d客既信任，同倫敦金根本無乜大分別。

過咗三年Probation之後變成鐵飯碗係真

不過事實上係依家政府工都好難做，就算唔炒你
做得唔好都一樣俾人唱/屌

部份職系以工作量同技能要求去睇，甚至乎係underpaid

btw 今晚又收8點

月入1萬咁辛苦就搵過份啦

依個人工做保安清潔都有

渣兜？

true 5皮最多咪中產

lm

Underpaid真係吹大左喇
政府工都underpaid香港就無工係fairly paid
唔好覺得自己懷才不遇啦公務員

辛苦晒你啦officer 我岩岩收工

用你自己嘅角度睇成個銀行世界

做正苦 無痛苦

RM?

過來人完全明以上咁多位retail rm 既感受，其實全部野取捨黎。
做得retail，即係個人都無乜quali無乜背景，袋得呢份人工係計哂所有當中的負面野，只可以話呢份工長遠唔係人人岩做

Yes...出去根本無能力搵返呢個人工 無辦法維持返現有生活

Citibank

同事你好
the old good days

從來冇覺得自己懷才不遇

相反，依家政府部門多咗人去應徵
考到入去係一種光榮，好多亦都真係精英中嘅精英

要求IVE 嘅point 8-10起薪TO rank，收嘅都係大學生
要求Degree嘅EO rank，收嘅都係Master
Pro rank 更加只會收Ph. D

連ACO、紀律部隊散仔都係一大堆大學生爭緊

事實上香港公務員，講緊係有技能門檻嗰班

做嘅野比起同類私人市場嘅職員做出嚟嘅要求質素高好多，亦都要對其他持份者考慮周全

我就講啲民生嘅，例如室內滅鼠啦

啲Pest control公司係求其望兩望、放幾個籠仲要啲位係唔合適嘅
食環督察就真係會好認真咁去睇每個位嘅鼠跡再去針對性咁搞

其他做工程、檢測等等都係類似，私人公司班友都係求鳩其

收皮啦 政府狗
光乜撚咩野榮？
廢柴垃圾
咁撚多意見咪撚做囉

做政府都打飛機有料咪跳返出私人市場囉

條友真係傻傻地

我而家都係收工就收工 返工一半時間玩手機

不過一個月4皮半

認真 睇睇精神料
曾經有段時間做到抑鬱症 見到電腦會驚 訓唔著 食唔落 日日喊 even想死左佢
食左半年藥 而家仲做緊同一份工 但係好撚開心

3個 Teller 加埋都應該有5皮ge

傻傻地

真心定派膠

DLLM cls

做IB定CB?
5皮應該係analyst/associate
仲有排你捱喎清

依家啲specialist 好做？

又係8:15朝早開捽數會never sleep

之前做跑狗月入都有10 皮
不過壓力都真大， 今日做完就煩聽日有無。
星期六晚就開始諗星期一有無。
放大假最後幾日又煩返黎果陣有無。

而家轉左個輕鬆位壓力細左。 但係揾少4-5 成， 個心有時都唔係好舒服。

null

quit

冇得又要做雞 又要拎貞子牌坊架喎

係好撚痛苦 三日唔埋老細又捽 隔一排又要去邊到邊到開濕鳩會 跟住又要招呼d 西客 精神壓力異常緊張

學歴通脹，高學歷做低要求職位係私人市場消化唔到咁多degree holder
學歷高就係精英呢句已經可圈可點

食環係政府三大西工之一，咁光榮流失率就唔會咁高啦

你要光榮出面自己做老細就光榮啦。用你個例子如果做到滅虫公司老細就光榮啦，比d垃圾服務都可以水政府咁多錢

工程同檢測仲好笑，係人都知政府個d好多玩西價中標你想要咩質素

政府係規矩多，但好多係門面野同paperwork吹出嚟

利申：之前做過政府工

食Xanax

關人撚事咩屌

因為食左藥？但唔食咪會打回原形

睇返你以前啲post應該入行冇耐
比盡你都喺associate grade啫
你幾年後之後上到avp/vp甚至更高咪重大壓力

啲藥係會累積係身體
越食得耐係越少機會復發
當然要睇個好醫生
睇病呢啲野唔慳得

巴打做左幾耐就搵到5皮呢個數？

柒少陣啦🥴

見到啲綠人同事都係2萬都冇
係咪一轉紅啲人工係咁跳